[live]頹遊日本-名古屋

唔知係咪落雨 成個禮拜個心都唔係咁舒服 日日都唔知點解唔開心 好耐冇呢種感覺 身邊有人但仍然覺得好孤獨

一朝早起身勞改咁聽到娘親係咁大嗌 去旅行但覺得有壓力

唯一開心嘅事終於停雨 天氣好似唔錯

其實我好想同人呻但冇對象 多謝你地入嚟聽我9up

出發

好天出發正呀

行程係點？利申：未去過名古屋

支持live遊記

中午機 去到拎車同埋去民宿先 聽日一早上立山黑部
希望過到去都係咁好天 之前去日本都係落雨

一年後去留名

而家立山黑部重有雪牆？

早幾日facebook睇話去到22/6，唔知情況 聽朝一早照去

我都係名古屋

天氣如何 我朋友話會落雨

到機場了

岩岩係名古屋走左，宜家去緊奈良，今日天氣好好，係琴日落雨

你都係？

今天天晴🦁

琴日就落大雨 ，今日天晴

準備入閘 漫長嘅等待

入閘先知delay咗

打算今年去名古屋留名

年尾去自駕

未去過

都係例牌景點

樓主有冇路線 睇下

我地都係自駕 屋企人plan 唔知路線
keep住update等你參考下

pls update 得詳細d

想知租車過程

唔係我租架 不過陣間可以睇下有冇咩影俾你睇

仲未有得上機

個飯難食到

準備上機啦

原來仲未去

樓主究竟上機未

佢個牌寫一點十嘛
去到都七點
咁又一日

1815 到喇終於

等左差唔多成個鐘仲未拎到架車
啲租車公司差唔多收工

Btw我地租呢間

好餓 去咗family mart買飯團

日本時間2105 香港時間2005
終於開車去搵飯食
食完飯有排先到民宿

日本時間1001 香港時間2101
去咗名古屋站附近食飯 好多都收咗 得返啲居酒屋
是但入咗間普通餐廳食

唔餓 叫咗個兒童餐

又十二小時制又廿四小時制

我想睇租車既野呀樓主

頹到一個點

係喎 自膠 下次小心啲

冇呀咪係上而日產果間租 屋企人租架
出發前上網租定 去到拎車 冇咩特別
Wingroad 5人 車尾箱幾大 但坐位有啲迫 4萬幾Yen/5日
機場隔離拎車 但等得有啲耐

上次試過budget rent a car果間 幾好 不過要係名古屋市中心先有得拎車

每次租車都會係間嘢拎定兩把遮同紙巾

唔好意思 淨係知咁多

日本時間2305 香港時間2205

離開名古屋站 揸3.5鐘頭車出發去今晚嘅airbnb

半夜係啲山區蕩失路好淆

希望你睇到，影多啲靚相

日本時間1254 香港時間2354
一出條隧道電話收唔到 勁大霧
原來東海北陸自動車道工事冇得行

多謝你

日本時間0224 香港時間0124

終於見到第一間便利店 涼咗啲 15-17度

Lawson有煙花

劉鳴

過癮

日本時間0350 香港時間0250

仲有十幾分鐘到民宿

開始天光了

半夜先到bnb
想問可唔可以話我知你住邊間airbnb同住落正唔正
年尾去大阪會去埋名古屋
唔該晒

日本時間0419 香港時間0319
終於到 真係天光

應該好似傳統日本人屋企咁 有啲舊 但都乾淨 走再影
好涼 大概15度

想知邊間 幾錢晚到 同埋係咩位置

Um...我暫時不太推薦呢間 係富山市嘅
應該仲會轉兩間民宿 睇埋再話你知

日本時間0446 香港時間0346

個天光哂 睇到日出

日本時間0528 香港時間0428

香港呢個時候天都未光
準備去訓

日本時間0830 香港時間0730
早晨富山市 好曬好暖 例牌早餐

食埋早餐出發去立山黑部

日本時間0950 香港時間0850
正式出發去立山黑部 一小時車程

前幾日先去完，兩程UO1584，1585都delay
樓主無買CEP pass? 路費好甘喎

早晨樓主

有冇車既相睇下

你既路線係名古屋先上富山？好遠喎

我咪uo1584 delay兩個鐘
梗係有啦

走嘅時候影俾你睇 架車柒柒地
係呀琴晚唔知條快啲嘅路整緊 然後以為蕩失路 差唔多四個鐘先由名古屋站去到富山市

我以為慢慢上添，你係一野上去再慢慢玩返落黎

kee 住update thx

日本時間1050 香港時間0950

頭先去咗加油

到咗立山站泊好車
10000yen入場 今日都會係呢度 五六點左右走

已上覽車

美女平

日本時間1115 香港時間1015
第一站 美女平

去到已經天光 唔洗訓

你回程係唔係1585，我搭1585凌晨1點先返到香港

Sorry 我係1584去 仲係名古屋 自膠

成個trip打算用幾錢？

日本時間1200 香港時間1100
雪牆琴日收咗 渄洪又未有得睇
啲冰開始溶溶地 反而一半一半好似仲好
天氣好好 立山黑部四季分明 幾時嚟都咁靚

日本時間1550 香港時間1450
天氣開始冇咁好 大霧 基本上遠小小嘅嘢都睇唔清
狗衝去立山間郵局寄post card
落山了 而家對耳仔先嚟唔舒服

11月去 留名參考

日本時間1825 香港時間1725
到達outlet

日本時間1915 香港時間1815
唔太似outlet嘅outlet 唔係特別平不過好多間都有福袋
冇咩揀得落手 覺得行aeon仲開心啲
不過佢Nike真係平 係啲款要睇你自己啱唔啱
其實佢啲鋪頭都幾齊 間outlet都大 純粹啲嘢唔係特別平
零收穫

我本身都有打算去呢個outlet，不過最後都揀左去TOKI PREMIUM OUTLETS

唔建議去呢個 我悶到坐咗喺度

10月去名古屋留名

日本時間2130 香港時間2030
又係晏咗去食飯 九成餐廳都閘咗
去咗間係富山立附近嘅拉麵店 見佢評價最好都去咗試

未打完就出咗
間拉麵店坐得幾舒服啲嘢都唔貴 佢嘅大盛都好大碗
拉麵有咬口幾好食 不過有啲鹹
走果陣都閘門了

日本時間1000 香港時間0900
行一行樓下間v-drugstore同大板屋遲咗成粒鐘出發
由富山出發去金沢行兼六園 神社同朝市 一小時車程
住咗兩晚今晚換民宿 睇相好似幾正
住飛驒古川傳統舊屋 應該有個花園仔 買咗煙花今晚玩

呢兩晚間民宿叫富山民宿（VIP日本海） 其實我自己就覺得一般 不過bnb嚟講都算ok 期待今晚果間相片與事實相同啦
想睇呢間民宿相可以留tg 今晚去到部果間有wifi send俾你

其實名古屋有小小悶
不過遊客少過東京大阪九州
尤其係蝗

真心問：我想問下煙花有沒話限定邊到玩嫁？

兼六園 夜晚點燈 好靚
不過要上網搵定 幾點有點燈

已經係兼六園 不過今日天氣好好影出嚟啲相都好靚

要睇下你買邊種 有分別

Source:

日本時間1115 香港 時間1015

去咗尾山神社 終於有大吉

金沢城公園 到此一遊影張相就走咗

跟住去咗兼六園 天氣好好

日本時間1350 香港時間1250

去咗近江町市場 行街 食飯同買手信

食咗個刺身飯

去埋東茶屋街 冇咩嘢睇

1545 byebye金沢

日本時間1645 香港時間1745

白川鄉 好靚 不過冬天/秋天應該仲靚

1815 離開白川鄉狗衝去飛驒古川check in民宿

日本時間1645 香港時間1545先岩

樓主俾您j下啦

日本時間1900 香港時間1800
到達飛驒古川
間民宿比想像中更好 屋主嘅英文好好而且好nice 應該算係暫時住過最好嘅民宿

留名, 12月去

日本時間1200 香港時間1100
出咗去附近公園玩煙花

樓主飛驒古川住邊間?

我年尾去, 但係唔係自駕遊
有冇巴絲可以分享獨遊第1次去, 5日夠唔夠

點玩先
淨係名古屋市夠晒啦

我又係11月去

白川鄉會去, 立山黑部就唔會